如果你有煩惱擺低 我盡量貢獻下我嘅力量

睇左唔少post
覺得自己都幾幸福
所以覺得如果可以幫到有煩惱嘅人就好

無錢 比啲黎

我都冇 如果你已經有收入 不如自己學投資